［重要！］我宣布贏呢杖只有一個方法：全民皆兵

由罷課 到佔領 到和理非勇武大和解集會 再到 奪取立法會 然後到18區連儂牆加各區嘅光復活動

到今日

反映香港核心嘅群眾，慢慢從道德潔癖領會到守住政權定下嘅規舉並無助對達成訴求。

今日沙田嘅衝突，被拘捕嘅人大多係喺沙田法院外留守嘅人，有啲甚係為左等放映會，佢地唔單止手無寸鐵，更重要嘅係，佢地心理上完全無準備要同警犬有任何肢體衝突，連諗住逃走都無，因為佢地以為，身處於戰場以外，就唔會有事。

結果，呢班最和平嘅手足就被警犬用旅遊巴一次過車走哂去警局，商場入面嘅手足更加幫唔到佢地，因為佢地自身都難保。

我諗，我地失去左幾十個至一百個堅實支持抗爭嘅手足。
主要唔係因為室內嘅人無辦法救到佢地，係因為坐喺屋企睇新聞live嘅人仲係最係多數，因為我地懦弱，唔敢去現場、唔敢去前線動手搶返我地自己嘅手足。

室內有個手足畀幾廿隻狗圍住，連衫都扯爛埋，但係旁邊嘅手足無放棄佢，結果佢真係走得甩。

同一個鏡頭，我見到有好多人企喺一樓，望住樓下畀人打到就死嘅巴打拼命掙扎，佢地企喺度睇。

我懇求大家，做多一步，唔好再畀多一個手足被狗拘捕。樓下嘅手足同大家一樣，無特別氣力大，無特別跑得快，但佢地知道一個真相：

啲狗打到埋黎係無性架，你以為總係有路畀你走？今晚就係一個好好嘅例子畀大家睇到，佢地係做得出封哂所有路，然後打撚死哂我地。

而我地就只可以，反抗。因為根本就唔會有得走，和理非都唔會係一個原因畀你可以參加完示威施施然離開現場。

佢地唔講道理。

佢地唔會理你係咩人。

佢地眼中，我地同垃圾無分別。

佢地只有上頭畀嘅命令、狗與狗之間嘅兄弟情，同埋收埋喺心好耐嘅暴力傾向。

到左今時今日，為左保護自己、保護其他手足，爭取到最終目標，我跪求大家，係時候將群眾嘅力量升級：
每一個人既係和理非，又係勇武。
每一個人都可以係文宣，又可以係喺前線抵擋警暴。

唔好再傻豬豬連Gear都唔帶就上路，最終你只會係送頭。

只有做到群眾之中，左右前後都可以係勇武化身，先可以保證到所有手足能夠全身而退。

有時，最好嘅防守，就係進攻。
手足，唔好再畀狗封路、唔好再畀佢地封地鐵！
我地要突破！

我知好長，但幫手推下

推

聽日又要佔領輿論，港台商台火力全開

0800-1000 香港電台第一台
千禧年代 / Phone in 電話: 1872311

1700-1800 香港電台第一台
自由風自由Phone / Phone in 電話: 1872311

0630-0700, 0715-1000 雷霆881 (陳志雲版)
0800-1000 叱咤903 (潘小濤版)
在晴朗的一天出發 / Phone in 電話: 1872881 (陳) / 1872903 (潘)

我係入去商場食飯架
點解警察要用警棍打我呀？

大家自己諗好大家嘅身份

同場加映

8. 阻止逆民之舉無罪。
支持警員為市民逮捕逆民元首。暴權者要捉人，格仔餅勿論。
「而家唔係事必要你做，但你所做嘅一切都可能犯咗逆民之罪，可以被世界人民正法。」

9. 瓦解逆民之權無罪。
暴政的力量不是在一個人手中，是在每一個選擇借權施暴的人手中。
「警察叔叔，搞民主嘅哥哥姐姐捉咗去邊度？點解可以放人都唔放人？而家唔係事必要你放人，但你所做嘅一切都可能犯咗逆民之罪，可以被世界人民正法。而家俾張優惠券你，你第時落嚟我請你食格仔餅。」

【無大台攻略】歡迎來玩民主世界遊戲！

Push

721